[
    {
        "randomId": 748
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagareb",
            "option_1": "Abakomyi b'insyo",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngira abana bakarara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Imyugaruro",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Umwijima",
            "option_4": "Isi n' ijuru",
            "correct_answer": "Imyugaruro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera Rudakambirwa rwa mugabo udafungura akebo kamwe",
            "option_1": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze umupfu atsibagura inzira",
            "option_1": "Umunyorogoto",
            "option_2": "Agakongorerwa",
            "option_3": "Ikigori ku nzira",
            "option_4": "Inturo mu muvumo",
            "correct_answer": "Umunyorogoto"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Tarataza tujye i Mataza",
            "option_1": "Icyagumbwa",
            "option_2": "Umugengararo w'amasaka",
            "option_3": "Umutanoga ku rutare",
            "option_4": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "correct_answer": "Umutanoga ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ako nateye i Mwonga ntikaravayo",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Agashyo mu nyama",
            "option_3": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_4": "Ibyiyone",
            "correct_answer": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kirimba kiva i Nduga nafatiye masunzu mu masumo ya Rusizi n'ubu ndacyahirimba igitutu",
            "option_1": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Ifi",
            "option_4": "Imyugaruro",
            "correct_answer": "Ifi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Minyaruko aranyarutse  Ruganzu ati \"ndindira aho\"",
            "option_1": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "option_2": "Ibirayi bikiri mu gitaka",
            "option_3": "Inturo mu muvumo",
            "option_4": "Igikona n'umutsima",
            "correct_answer": "Igikona n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kamuhanda ntiwayiterera",
            "option_1": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Ururo mu mateke",
            "option_4": "Ishyari ntiriba rito",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rukara ipfukamanye n'urupfu",
            "option_1": "Ifundi mu murama",
            "option_2": "Ubwato mu ruzi",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Ubwato mu ruzi"
        }
    }
]